居屋網上爬完約 Sales入

網上爬俾左個續約offer同依家個plan一樣 唔多吸引